［長文］經過一晚既沈澱，我希望大家可以放低心情入黎睇睇

呢兩個月黎，我地都經歷左好多唔開心既事 我相信大家對此都非常之憤怒，失望，但我希望大家係睇呢個Post時，可以放下感性既諗法，用理性去諗下，溝通下我地香港未來既路應該點行。

兩個月黎，我地勇武既行動非常之多，但往往得出既只係手足一直被捕，受傷，而得唔到太多實際既成效。可能你地會話，黑警既負面新聞越來越多，可能呢個係件好事。但事實上，佢地冇改，反而變本加厲。點解？係因為佢地咁樣都有人支持。

勇武運動到宜家，越來越多兄弟手足比人拉，市民越來越恐懼，警察亦更有「理由」使用更不人道手法震壓示威者。其實呢個行動，係咪仲爭取到我地一開始想要既野，期望既野。定係得翻純粹既發洩。每次集會後佔領馬路，設立，衝擊防線，與黑警對峙。到最後，政府都冇去實質回應，最後就係震壓下鬱鬱而終。前線手足既血汗淚，到結果乜都換唔到翻黎。

我地由六月運動第一日開始，我地既準則除左三不，仲有個，就係要對焦目標，唔好偏離軌道。當呢條路行唔到既時候，我地要既係變革。而唔好因三不呢條準則去阻止諫言，令活動原地踏步，或偏離初心，步上雨傘運動既后塵。

當激進運動再爭取唔到啲乜野既時候，我認為，我地需要既係冷靜，退後翻一步，停止勇武既運動，用前線手足多日黎以生命危險爭取翻黎既野，以文宣及和理非既方式，滲透入社會，如黑警既所作所為，手足受到既不公平對待。從而令政府知道，佢地咁樣做，唔會令到我地放棄，而係反而更加多人支持我地，反對呢個無能既政府。200萬人唔夠，就300萬。300萬人唔夠，就400萬。

根據呢兩個月既觀察，香港人既政治立場，偏黃偏藍既居多，而反之，深藍深黃既亦只係相對少數。佢地同深色派既分別就在於，對於勇武運動，以及黑警既睇法。而我地宜家正正要做既，就係拉攏埋佢地，令佢地加入我地。深藍就唔洗講，就好似深黃咁，點都唔會轉藍。咪由佢地安於逸樂，慢慢死去。

老實講，係勇武方面，我地香港真係做唔到質量兼備。我地冇資源，冇力量，冇技術。我地雖然有「量」，但係冇質既情況下，亦好難得到啲乜野。但文宣遊行集會唔同，我地係之前既69，616同埋連儂牆可以睇得出，我地係完全具備「質」呢個元素。宜家我地要做既就係加入更多既文宣，更多既集會，令到我地既運動質量兼備，得到更多人既支持，亦令運動更加有效。

文到呢度，我知非常之庸長，但我都希望有有心既手足可以睇晒佢。經過琴晚，我已經發誓唔想再見到有無謂既犧牲。作為一個香港年青人，我非常之心痛。所以我先出文，希望各位手足可以聽下本人既愚見。距離2047年，仲有28年，話多唔多話少唔少。到個日，香港會發生咩事冇人知，我只係希望係剩下既時間，我地可以爭取到大家想要既野，保衛香港剩下僅餘既日子。保衛大家最愛既屋企。

我希望如果有贊同既手足，可以幫我推一推。唔贊成既我都歡迎大家留言討論。大家既香港，一齊去救。

推

最後一推